新世界定恒基好d？

大家覺得新世界定恒基好d？